［集思廣益］旅行時同行旅伴鼻鼾好大聲該如何自處？

下個月同屋企人去日本要同呀姨同房
但呀姨d鼻鼾真係好大聲
之前試過一齊返大陸三日每晚都訓唔到

有無巴絲有方法可以救下我

耳塞

阿姨真係唔知點做 同朋友去就一個枕頭車過去

係，仲要係未婚既呀姨
見佢平時好難揾腳去玩爸媽話叫佢一齊

租多間房最好

有對3m，但平時樓下d車響安都聽到，d鼻鼾可能都.....

唉，最好就唔好同佢去添

用耳塞塞住佢個鼻

3m耳塞廢的
屈臣氏有隻矽膠耳塞
果隻真係勁野
我之前去euro都係靠佢,樓下開p都訓到

有無名 跪求

咁既樣,不過我買果隻係藍色
好似$4x蚊

殺

認真，book 多間房
我之前都係咁，果幾日完全訓唔到
去玩都冇精神

扑暈自己

我都試過 留明睇方法

都要人地肯先得嘛
除左我比自己房錢，人地都要比多半

感激不盡

係，真係訓到燥
每日都要勁快搞掂d野狗衝上床訓，務求早d訓着

一扯即刻拍醒佢，之後鬥快訓

如果係friend就可以兜野整醒佢